我都想搵番幼稚園條女【Facebook尋幼稚園女同學】

毒撚唔記得咗原來幼稚園都冇女

兒時形影不離 長大分散成遺憾 fb尋人變成咁…

兒時的友誼，因着長大分散，未必能維持到老。有女生因想念分散約30年的幼稚園玩伴，在社交平台發起尋人，最後在網民的熱心下，極速尋回對方！

事主上載了一張兒時4人合照到Facebook群組「Tai Po 大埔」，照片中4名小女孩身穿校服，站在幼稚園的聖誕樹前並排合照，笑容靦腆。她表示當年就讀大埔綠葉中英文幼稚園，與一名姓徐的女孩是好朋友︰「每逢睇番啲相，全部都係拖住你隻手」。

她透露，當年幼稚園畢業後搬離大埔，雖然曾在酒樓巧遇對方，但因當時正被父親責備，無地自容下逃離現場。「我聽到你一直叫住我嗰名，呢個係我呢20幾年嚟嘅遺憾。一直想搵你好多年，你認唔認得我都好，希望你知道，我掛住你」。

事件吸引網民注意，不斷留言「推post」，最終在10小時後，事主兒時的玩伴現身，感動留言︰「I am here（我在此）！」又向各位熱心的網民致謝。

不少網民大受感動，紛紛留言祝賀事主︰「恭喜樓主可以重逢」、「終於搵番，恭喜兩位」、「好感動喔」。

張相4個人，冇一個拖手wor

尋人條女好似幾大波

好大條波罅

求圖

10

大埔gp 啲on9新聞層出不窮